是日晚餐 餓撚慎入

呢世人食過最好味既野

咩嚟

露營野餐唔知點解係好食啲
不解之謎

一粒粒黑黑地既咩黎

草菇 其實兜野好撚難食 d菇又得草青味

食開狗糧？

草菇就係陣草青味先正wo